[01-08-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

290gogogo

堅持堅持 幾多錢一茶匙

攻JOIN親生JAI HO GING

最後米又係八月

無事啦, 無冚球剷啦

多汁笑到最後

撚屌 不了

又抹左佢 玩到幾時呀

可唔可以扮廢引熊先再夾死d廢淡

幾支差唔多既竹再差唔多既成交=

hgc

Lmhy

做返d27sc先

又開左啲倉

Ching sick ball

175 22蚊排0.07 二十張點都唔成

渣ga
呢隻我未做倉

尋日0.06做左
冇理由今日又0.06做

等下先
又唔急

我做左啲 16 17 奶碟

14.5 15都未出聲
重有2張14添

做咩而家個個都講奶碟
btw...16,17點叫奶碟.....
起碼都14,14.5先叫啦

咁磨法⋯

花膠又然

表達得唔好 梳
想講地惨股

我理解能力差 梳
求tips

this month HGC

TLA..撚屌啲野信唔過

lung diu is last month hgc la, this month no tips yet

oh sor
me block 7 jor
can't see

呢支陰燭

頂，果下太快，跳過左我個止蝕價⋯止唔到

扮廢 平倉

28500+1試下

琴日13.5 我都有

all csl cls

GUM PLAY HO MO...

叫！

055+1

好

色情下體

WA diu 呢棍打中止蝕

蕉蕉又失血

+1 420打

今日一定到...

扯極都扯唔到去最恆

CHING你既能力係咪出左問題

及早求醫

📈

奶野了 一開就要roll

咁快要roll 你做咩位

Wa diu

spqq

弱到pk, 小時圖突破完咁快番落下

唔係掛

唔同人

啱先明明扯咗一半 又軟返

here d ching play 27 play dou cljs

ME始終LIKE一套蒸發...

夾公仔最曼魚好惨

agger me is zero

When hgc ar

抽返上去先

問BC...

this month hgc ok?

輸出位人人都想當 不會輔助都是藉口 練一下很難？ 單純只想得到擊殺的快感吧？ 這種自私的人還是隨便選隻限免角戳他 讓他嚐點苦頭比較好

WEI AR...

聲優的工作早就不局限於配音工作，不得不承認，現今日本聲優界「偶像化」是大勢所趨，特別是新人聲優，要突圍而出的話「容姿端麗」是一大優勢

這個「聲音與容姿都是最棒的女聲優」排行由四千六百多位日本網友以一人一票的方式選出，頭三位分別悠木碧、茅野愛衣和福原遙，三人獲得的票數都相當接近，而且與第四位之後的排名明顯拋開一段距離

而水樹奈奈、花澤香菜、水瀨祈、竹達彩奈、早見沙織、佐倉綾音等大家熟悉的聲優也在榜內前列位置

悠木big何來容姿？

Any Ching 有玩車股？
見底？定彈下

佐倉大法好......種田保平安.........

連早見都讚到咁......D人對眼生係邊.....

雞扎政委去左邊？

一腳踢死牛

非黑 但睇過tea party就知有比較就有傷害...雖然配音是非常ok的...

早見食力派 唔駛靠樣

佢真係唔係咁好睇喎 係配音勁好似話佢有場分幾兩分鐘戲一TAKE PASS

每次都喊來個坦克，卻都不跟坦克走，硬要自己探草

四方

上田麗奈啦

第一次用expedia 就比人double charge

下

How?

rb

即日縮6成
想速食ho ng ho

you is god

trump

sosad

你個幾百張yau ffl

加晒都冇100

頹到

一張一百..一百張就一萬

Shoe dou hum others lun la...

like man run sir say, take a break and tomorrow sin play la

sing!

BC 史詩式吹細圖

me 0.18 30張

好頹 dim suen

難分真與假

上證又瀨屎

我0.2 20

非乎

985+1

HO...

支持!

已報名參戰9月9日於南韓首爾馬場舉行韓國短途錦標（泥地1200米）的「藍天堡馬」，今早（1日）隨徐雨石馬房今季首度開操，而進行踱步訓練，為遠征一事加強工夫。

下......唔係掛

有冇傳...

升

ho....

唉

南泡條泥地好似冇得追

爺西無水花....

西利.....

賴屎賴到一褲都係

廢閪

準備收皮了

GAME OVER

faith

愛...

Wa diu 廢撚到咁

市跌股唔跌
有閪用

害怕嗎？

DIU 7 ALL 台🐶

害怕

Leg shaking

尚愛看少女漫畫嘛？

你的大野晶在哪裡

把刀寒住係自己條頸準備斬落黎嘅感覺

如果跌市中感到害怕 反手跟put有用嗎？
會為個倉加上profit嗎 不輸錢嗎下～

退股保平安

200都穿

琴晚我仲發緊夢11260......結果......

即日穿28000

仲要踩多腳

真想帶你見見禾剛win到皇馬...

奶碟變奶西

彈都唔彈下

但個時間真係可以好長

勁假D價等陣發少D神經啦好嗎.......

平左67.5先

wa uffl

一手800,50手就4萬
rb god

同原意相反，個價係收左市先舞

真係發神經喇....你睇下914同3323......

追蹤盤幫我止賺，食左61點

禾知道老天爺訓練緊禾忍耐的重要性

win 0.4x100x15炸
之前買落

專登打少個零
免得我自卑
rb 你好好人

我洗咩坤你

咁點會100呀....
仲唔係坤鳩我？

好似坐緊電椅就嚟電死嘅感覺

sor 自膠
以為你串我買得少

今日皆大歡喜，老廟無人輸錢

shoe 到 pok guy ar ching....

連打3口 ar ching...

shoe dou hum lun

人走又話大方向唔fake 人
輸到幫人走hamlun

人走都講過唔畫咁details d 中間位架

你啱一年之後升都係升

有冇傳

人走蛇實中架咩

我發現人走蛇有句好重要，經常要問自己係咪睇得啱，獲益良多

是勇者不必怕

唔好將茶茶變成爸爸

做乜追擊 me

me really 282 286 + wor

有人真心share睇法係好事，聽完都要自己分析下啩，贏輸都係自己，冇得瀨人㗎喎

你係咪真心左

初嚟報到，原來做咗真心膠，梳

人走sir係我地呢度首席分析員
he never wrong

gap dou hihi...

保羅清CARRY

夾個小小

第一場閃電俠堅柒
佢起碼走甩5隻殘血

人走蛇

隻趙雲ME WANT DKLM...正常佢應該偷爆隻特爾...

1)人走一年會有一個月輸到hihi
2)人走今年一月已經輸到hihi

講左乜自己諗

我好似冇見過趙雲咁

有神快拜

今日呢場最GUR...

3) 有11個月都贏到hi hi

結論:人走=hihi

4 ching is my c fu...

縮番去個range真係幾差

計農曆咪當新一年

唔穿下面仲有價講

All in ed 260+

D7台🐶

咪搞me OK?...

飛虎

廟區班友呀.GIF

去到大叫
撚屌 不了
有折

下次先